15/9-16/9 Creamfields Taiwan2018 有無人會去

有無巴絲都會去
我自己已經買左雙日VIP
諗緊去唔去早一個星期睇埋ultra

lineup唔錯

pish

又係我
我同我fd兩個
都係兩日
GA飛

hello 巴打
我8個人 3個台妹

你咁多人
唔阻你喇

雙日vip有咩特別 除左入場快啲之外
係咪有個area好似club咁可以開檯叫香檳？

呢個我都唔知 d飛係我台灣朋友買
KSHMR